[15場5球]屌奶星，美斯咁勁原來兩次世盃加埋入得五球!!!

係三次盃

樓主好勇

c朗好平均， 每次世盃都有波入， 美斯10年無入球

美斯 0％

系，湯瑪士梅拿先系珍球玉

外圍賽入得多d
今屆無佢，阿根廷出左局啦

c朗入得3球

樓豬基佬

隔離件二打六邊撚個嚟，仲廢過國家隊小花

唔知乜柒朗拿度
球玉好似都叫朗拿度
不過啲stat咁廢應該唔係佢黎喇

三次世盃入三粒 好平均

加埋06個數據會係點

第二張圖

連離開左温室嘅小花都比唔上

阿朗02有冇踼

06開始

咁邊個有國家隊既冠軍

講世界盃喎ching

條友出後搞笑

出黎

Btw 美斯18年果屆4球都係分組入
淘汰階段未入過波

14至岩

自膠

歐國盃唔計，曼聯又唔計

講世界盃點會計其他賽事， 如果計就唔洗拎世界盃登基球皇

啱呀
容我張狂
格羅素比佢地2件垃圾仲有資格做球王

我針對緊佢講溫室果度

講完有無打冷震？

認真 figo 之後個隊葡萄牙
真係冇乜邊個一線
最多都係Pepe Nani 答多個干查奧

阿根廷係除左美斯之外
搵個一線都冇

希古恩
阿古路
天使

仲唔世界級

又單單打打

屌奶星 依家牙朗幾多球

訓左冇睇 球玉半場入左幾球？

原來已經有人推post 等我仲搵咁耐

想問依家牙朗差美欺幾多球？

推

喂喂喂 更新張圖啦

OK

C朗睇完樓主個post就入返3粒啱啱好過美斯

聽晚球王4球

你真係完全唔識...無一線都講得出

點解14踢得3場？ 分組賽出唔到線咩？

盜ching

阿根廷成日靠美斯拉後做組織
儘管有良好既邊鋒同中鋒，側翼，卻缺乏中間派牌同控制節奏既人

上屆無佢，分組賽已經收皮
今屆無佢，外圍賽已經收皮

前場睇落粒粒星，踢落毫無章法
至少葡萄牙識穩守突擊，西班牙有控傳
阿根廷真係唔知做乜鳩

結論：
阿根廷廢
美斯廢(滿足某部分波台假膠煩膠)

利申：睇足哂咁多場既屄波fans

系你老母

柒頭
你望小花今晚有波入啦

睇下點

入唔到就有排笑 樓主專出post燈

C朗一場入左3屆既數量

關乜撚事呀, 佢未踢已經比人抽水啦

😌👍

你開post果陣牙朗踢左喇咩

收到風陣間美斯入3球

阿根廷班隊友咁垃圾邊度有供應

你同盜清做住愛睇阿根廷

牙維先係

靜啦肉酸

我講今次世盃? 我講上三次世盃， 係呀， 係踢咗啦

係

聽講美斯今晚會入波 請問踢左未

可以加第四次了

得啦得啦, 慢慢bin c

無睇開波
今年德國有無得同上次比

好似差咗

今年西班牙弱隊 牙朗先入到3粒

你地抽還抽, 但老實講冰島成班有啲似兩年前李城, 打熱血反擊勁難打, 又唔主攻, 完全無空位

呢樣認同 冰島龍真係好勁 熱血防守 成隊夾埋真係模範球隊 打整體 攻守有序 反擊都叫入肉
都係個句 踢都未踢就唔好咁快抽水

佢地感覺係對邊隊都唔怕, 仲下下回防勁快, 好似打多十個咁個波去到邊周圍都五六個人係附近

一反擊 冰島三個同時向前衝 阿根廷後防推得太前 又老 跑唔到 好辛苦先壓得住佢地 又勤力跑 咁體力化嘅踢法 唔似外圍有咁多時間抖 踢後面兩場就唔會好似今場咁無限體力 阿根廷第一場對冰島都算唔好彩啦

另外兩隊係克羅地亞、力架尼亞

以今日阿根廷實力

你覺得佢地對邊隊真係穩勝？

無一隊係穩, 但如果唔係死守波會好啲

外圍賽都差啲出局 點會穩 我覺得小組會出局添 個個針對性守美斯 一拎波 3個招呼佢 其他又死扭爛扭 扭到傳返後或者推到底線傳中 睇唔到咩叫team 等出局都似

對面針死美斯就得, 因為隊友去到禁區一定死都交波比佢

臭雞

阿根廷同德國算好彩,早d爆早d修正

以為個Post係想串美斯
點知入來先知原來係樓豬柒咗
咁撚柒比我真係死咗佢算

教唆他人自殺

14年打左四場淘汰賽，阿根廷先入得兩球，美斯都有球助攻，仲想點

入到決賽

場場3粒

美斯要入幾多球先追到

樓豬 牙朗又入啦

唔知屍朗要幾多世紀先追到

係屌奶星喊緊？

17場5球

想笑死人咩

燈死埋

又可以拍廣答賺錢 又唔洗損錢比啲山區兒童

下場我地足球上帝會怒入10球

cap 係出場次數。。係咪唔識英文，出7場先入一球笑9人三場入1球

入左幾多球

屌奶星，足球上帝隊友廢
成班就係到串
比係疤塞隊友，睇下你地有冇野講

美斯入波未

喂你比個面牙維基友好咼

ok

樓主請繼續更新

唔好意思，夠鐘出黎打飛機

五比七了

係4次， 2018

?

....

入左6球了

小花真係要多謝你呢d智障fans

6:7

想知美斯入幾球

盜清又可以出矯情po

美斯留返4年後再入

好撚勁

messi: 6g5a
牙朗：7g2a
邊個贏？

11:9

淘汰賽

推完未呀，唔開心呀

16強小數據，帶波過人美斯3次，C朗5次

傳說中既美斯一扭幾呢？
好多次一打二，一打一都過唔到，要俾後，
最威果次過兩個走到龍門口HI一腳接唔番

成日俾人笑既C朗今場竟然帶波過左5個人，多美斯成40%
得班傻美斯迷笑佢冇表現

我都鐘意美斯，但尋晚散步咁妹下妹下真係唔得，最簡單閱讀球賽都做唔到，阿古路做得好過佢，起馬知自己做緊乜
換入黎佢既跑空真係好緊要，美斯要問下師父沙維學下人點閱讀球賽。

搵牙維安慰下你

屌奶星 咁勁

你黎